有無人試過申請美國visa 221(g)左 要拎翻護照翻去等

俾返你即係唔批

Refusal under Section 221(g) means that essential information is missing from an application or that an application has been placed on administrative hold. The consular officer who interviews you will tell you at the end of your interview if action on your case is being refused under 221(g) pending further information. The officer will either tell you that the case has to undergo administrative processing, or will ask you to submit additional information.

唔係卦

唔肯定 不過我經驗係一次收一次唔收
唔收嗰次係唔批

今日都中左221(g)
明明上次無中,一個星期內畀到我...
我問佢點解,佢淨係話今次無得快

利申:J-1 postdoc,齊哂所有證明文件,無話要補交